網友翻何韻詩馬蹄露20年前同枱食飯劇照

2019年10月28日

何韻詩（左）、馬蹄露原來曾於1999年合作拍攝無綫劇集《反黑先鋒》。（網上圖片）

何韻詩、馬蹄露在政治立場上南轅北轍，阿詩支持民主自由，在2014年的雨傘運動及近月的反修例運動中一直站在最前線，更多次到外地講述香港人權及警暴狀況；馬蹄露就是愛國分子，多次發表撐警言論，早前在旺角更因為拍攝示威者而遇襲受傷。

兩個大纜扯不上關係的人，原來於1999年曾合作拍攝無綫劇集《反黑先鋒》，且在劇中飾演親姊妹。近日有網民翻出兩人當年在劇中一幕同枱食飯的畫面截圖，當年阿詩與馬蹄露仍然留長頭髮，齊齊低着頭食飯，全無交流。有網友指她們當年已經是「同枱食飯，各自修行」。何韻詩轉發了劇照，留言︰「Well.‍」

呢張相兩個面型有啲似

陳豪米雪

Hocc已經上到UN present
馬蹄露 wfc

屌

陳豪召喚